拜登宣布制裁緬甸軍方將領

緬甸軍方早前發動政變，拘捕國務資政昂山素姬、總統溫敏等多名民選政府高層。

美國總統拜登對緬甸局勢深表憂慮，宣布制裁多名緬甸軍方將令，凍結他們在美國超過10億美元的資產，警告將宣布更多的制裁措施，包括實施出口禁令，拜登促請軍方交還政權，立即釋放民主領袖。

美國國務院發言人表示，拜登已經批准有關制裁緬甸的行政命令，當地連日的示威，顯示民眾對民主的渴求。

拜登做好事冇人講

手足

緬甸繼續親支，一切如常

仲絕過侵侵直接就凍結美國資產

制裁習維尼先算啦

唔係同緬甸無同美國來往
制唔到乜鳩咩

是其是，總算做岩一件事

BJ 敗登

出口禁令
搞窮緬甸=獨裁政權更加穩固
弱智

登爺尾機

10億美元？ 大陸補償番 卓卓有餘

中國會唔會插手回應

收皮啦呢條撚屌靜靜雞救孔子學院

打稻草人

拜登:我係連登開多兩個PO罵你啦

緬甸將軍話中國比20億我地喎

預我所料
呢條友做嘢真係好L慢

緬甸已經變左 北韓第二 啦，制裁左北韓咁多年有冇用。。。

屌你 China joe咪又係打狗睇主人
試下同一件事香港同緬甸同一時間發生
香港呢邊佢咪又當睇唔到
叫佢早抖啦

兒登仔冇計

制裁有撚用
人地根本唔撚驚

背後大佬話事 敗登只是發言人

拜登算係咁

擺個姿態，同無做無分別

被d人打飛機用
呢個post好多

trump制裁呢？

算係咁，不過班人都唔怕，其實登登做得乜，迫得緊，班軍人做場大龍鳳話批投票機有問題，照軍管，變軟禁，登登重監介

即係原來廿幾年同中國做生意幫中國發達係為左削弱獨裁政權

777同人地軍方將領齊名

第一次制裁同佢並列嗰個中非軍頭本身已經臭過緬甸軍頭十倍，殺人搶掠強姦所有反人類行為做齊，中非嘅民主自由國家排名尾二，得北韓墊佢底

跟住永遠唔會執行香港新疆法案

生於憂患，死於安樂

其實依家整個西方元氣大傷, 士氣低落,
因為連isis都收左皮, 俄羅斯又無咩新動向,
所以西方人失去鬥爭對象之後
成個西方文明無晒方向, 無晒鬥志,
就好似interwar period, 簡單而言就係頹

緬甸單野背後係大陸出手既出黎既
牙祖點會敢真係做野 是但做下樣加口交下就敢

支共幫香港winning eleven 找數 cctoy 未又係打哂J

香港係緬甸一部分？

試左先吠啦

夠膽搞支蟈先算拉

咁制裁中國同香港呢

個讀稿機終於做嘢

侵侵會經濟制裁，拜登只會口部制裁

救埋tik tok了

然後對支那繼續跪

冇人講咪你講囉

谷鳩氣

做埋d唔痛唔癢當做左野 退休生活拎個光環 死廢老

咪更加親中

等睇左仔比佢撚左去睇緬甸唔埋台灣香港
製裁一個同自己經貿有限嘅國家嘅元首，同藍店唔比美國總統幫襯一樣on9，唔好比我睇死下星期4 佢同維尼打電話係拎緬甸同支那公司美國集資dual,之後就個左膠吹氣公仔放出黎踢去美國，支那taktok 美國 gogogo

仲唔快啲解除佢？

你唔係人？

緬甸：我冇一樣嘢係需要你，你咪制裁囉

即刻多左幾萬億利士錢

過咗數未先

侵做就唔啱
民主黨做就正確

做下樣啫
佢唔會制裁中國之餘
重靜靜雞暗地裡解除制裁

就係冇乜來往先唔手軟，仲有得攞彩

等睇美國🇺🇸仆街冚家產！敗登去玩支那幼雞啦！

已經凍結左先出聲又幾絕

都冇乜來往 門面野

真係玩撚完 搞啲雞仔 無痛嘅

假設軍政府想偷晒政府D錢套現做美金, 用呢招會唔會令佢難D完成呢個目標?

屌 緬甸軍佬輸入幼幼畀拜燈，一定即刻簽命令取消制裁

其實制裁只會益左中共，連登仔唔會明

搞窮香港=獨裁政權更加穩固
弱智

昂山奶共
軍佬搞昂山
敗登搞軍佬

你估呢單野緬甸同中國冇份串謀？
制裁左中國先講啦 china joe

緬甸軍方 = 爛頭兵
人地都唔柒有美國生意
人地係做開支那生意
封個尾就當封鎖成功呢D真係過往美國一直都做開既玩法
越封就越多支那既朋友出現咁解

制裁要睇對象
制裁軍方將領既意義係邊
冇得用信用卡? 冇得用銀行出糧?
如果第時拜登用無人機斬首歡迎BINC

反修例紀錄片《Do Not Split不割席》

要親支那了

林鄭：agger

對緬甸制裁無意思
真係有心幫緬甸人民就派兵啦

我關心既係制裁中共

同制裁北韓一樣，有Q用咩！人地背後有個大靠山，黑錢源源不絕

In brief remarks, the President said he had approved a new executive order allowing the United States to "immediately sanction the military leaders who directed the coup, their business interests as well as close family members." He said they would identify targets of those sanctions this week.

老老實實 今次係連近親都制裁埋 商業行為凍結
我唔知點解中文稿無寫
但相信換左係侵做 相信頭幾頁留言會唔同曬

利申：唔信牙祖會打柒中共
但真係睇唔出今次佢打myanmar軍佬有咩值得連登仔笑

對香港制裁無意思
真係有心幫香港人民就派兵啦？

唔好咁離地啦
對香港用經濟制裁，唔等於對緬甸都一樣得

有支共養住班緬甸軍方，China Joe咁做有咩用

你咁講侵都冇做啦

咁之前侵制裁都係為咗穩固支共政權
唔怪得侵會話香港示威者係暴徒，原來根本同China joe一樣都係奶共

milk tea alliance stands with Myanmar?

如果係侵做同樣嘅事

連登仔：我侵好野

人地昂山要取消軍人執政地位，區區 10億美元資產，隨便你啦。

緬甸軍政府根本唔怕呢啲招數，係有用既，軍政府就唔會統治左幾十年都屹立不倒

一帶一路gg

得美國制裁根本阻嚇力唔夠

屌，制裁中國先講啦。
琴日電話同習帝聚左舊啦

緬甸冇資源, 打黎托咩

啱，香港係國際城市，啲高官將資產同仔女收喺外國先安全，經濟制裁有效。
緬甸軍頭剩係靠剝削人民都可以自成樂園，呢啲要無人機斬首先搞得掂。

真係有心就出兵啦

左仔自己話要談判架
制裁冇用架

哦, 又睇下你點玩

班軍佬信錯左習近平